全球基金一哥領航 撤港ETF強積金 涉資產規模220億 金融時報：亞洲總部擬遷上海

奶啊奶

咁佢商業架嘛, 實係最實際架

都講咗好耐啦, 如果香港係一個普通中國城市, 點解唔去上海唔去北京?
點解要留係香港?

班藍絲到而家都唔知係自掘墳墓, 而家仲需要香港/香港人咩?

班藍既一係有錢有腦只係奶共 搵埋最後一轉
一係就冇腦 以為將香港變為大陸一個城市就會搵到銀
而家金蛋奶到爛左 仲累埋成個大陸係國際既影響力

支那俾佢ETF上？

唔俾都只係幫人走資去美國

班鬼佬見支那疫情好得七七八八，爭住奶牙奶你老尾

將總部搬大陸真係少聽

即係支那唔聲唔聲，已經同華爾街傾掂數，比佢地全資經營中國業務，唔需要再經香港。市場準入問題其實中國已經讓晒步架啦。我相信係換黎左美國對香港問題一定程度既默認。

e家仲嘈緊係台灣南海
產品補貼，互聯網產業，知識產權盜竊

共狗應該搵佢哋傾過仲開埋offer先會咁做！

總部係上海同香港根本無分別..除左人手

唔係啦
etf個角色係你比錢我，我幫你買，收返你佣金

佢搬去大陸既玩法應該係
我用美國錢買美國，你筆錢留係大陸
升跌我都食硬你管理費，又唔會存在咩政治風險
只係塘水滾塘魚

大陸筆收入仲可以放支行食息
美國筆錢平到接近0息，何樂而不為

股票板原油寶？

攪到支銀個飯支銀OK?

只可以講呢班人係政治智障

無計
香港etf做唔起
有留意etf個d會直接開美股account買vanguard 美股市場嘅etf啦

反而上海呢d，佢地未必直接玩到美國etf，可能會玩下vanguard 。不過我覺得都係無乜人會玩最後，始終無乜人長線投資，大多人短炒貪刺激，同賭馬一樣當係過下日晨

美國政府都唔介意佢地咁做，因為咁做美國無任何損失，又唔洗d咩前期投資
你當去做保險sales，保單唔受保，佣我就食硬你
輸贏都係人民幣，賺左人仔仲可以買野運出中國

不過呢種行為會令經濟失去平衡，大量熱錢又係走去炒賣投機
對美國同中國都係雙輸……
因為你係美國借錢，政府希望你借黎搞實業
你拎中國錢，結果走左去賺銀行息差，銀行又水浸返轉頭，都唔係做實業

呢班人無利用價值就比支共拎去劏，連本帶利個隻

企業做生意係講增長 個portfolio 點會睇重你利息
主要係大陸人口多 股民比例少 etf入場容易

不過都係個句 我比你外資做好個底
一二三ban鳩你比2628 2318 做埋唔好？
做乜要比錢你賺

藍絲夢想 上海終於超越香港
藍絲為左香港好, 快D加把勁奶共, 越奶越救港

美資係外國借平錢易
中資係外國借唔借到錢都成問題
仲要呢類政府背景咁深，投資會好受限制

東京：屈特忽？

支那開放市場引班華爾街去。再等佢地俾壓力美帝政府

etf 其實係外圍賭場，都唔係實質股票投資